三文魚點整最好食

唔攞黎整刺身
用咩醃料整好
（最好惠康百佳有得賣 ）

炒飯幾正

餵狗

三文魚扒灑上鹽同胡椒
薑 蒜頭
再用豉油 米酒 楓糖漿
3:1:1
醃兩個鐘
過野都無問題
煎熟
皮個邊落鑊

加鹽，胡椒
焗

清蒸

如果三文魚新鮮，可以只蒜鹽或鹽用180度焗不超十五分鐘
焗前要用廚房紙索乾
如果不夠味，可㸃沙律醬

有皮嘅三文魚扒究竟邊度容易買到

超市

叮？

除左鹽同胡椒
可唔可以加d孜然粉去左d魚腥味

就係搵唔到

涷櫃睇下
最憎層皮但次次都淨係買到連皮

大間惠x、百佳係有賣

攪爛佢用調味料醃過夜最後攘入雞翼度炸

椒鹽 煎

再食隻狗屙出黎啲屎

煙

層皮煎到脆脆地不知幾正

咪係

就咁食

超你老母，番大陸啦。香港叫超級市場。

超市都唔得

。肥仔K一位朋友嘅公司在聖誕時搞聚餐，年青人少不了要吃魚生，三文魚不可或缺，魚生自一個網站訂購，吃到半途，有人講起三文魚有蟲，可用檸檬測試，於是切兩個檸檬在三文魚上唧
檸檬汁，幾分鐘後，竟然真係見到一條條蟲爬出嚟，女同事為之譁然，衝入廁所扣喉，餘下嘅三文魚魚生片，當然丟落垃圾桶！

( 轉貼, 今日生果報副刊)